出道多年少女時代女神林允兒的奶奶終於曝光！！

搞到我抖唔到氣

豬閪

負皮數開始增加...10..100..200.....

夾得好醜樣

有一邊高左

仲以為可以見到允兒個嫲嫲

毫無美感囉

對奶望落好硬

又幾正喎

隆左胸

sell 顏值算啦，真係夾得太辛苦

擺到明隆左 硬到

以為係佢結左婚 老公個老母。。。

是咪gay test fail

谷得超勁

谷到變形

明明已經夠靚女 點解要搞咁多嘢

以為入黎見倒苗可秀

睇到好辛苦

夾硬谷上去
好核突

好吸手...

A cup怪

狗都走去睇豬西仲好睇

睇po名以為係佢個奶奶，點知係佢對奶奶

同樣姓林，同樣天團ace
nayeon又贏

jisoo同佢有少少似樣 但樣靚過佢好多 對波都大過佢

就係開始唔靚
先搞咁多野

老女人

一心入嚟睇佢呀嫲點解變左睇波架

以為真係奶奶 因為明知佢無波

個人成張紙咁
個波就走咗上嚟

你地唔屌，我屌丫

就黎夾到個人對接

條頸有個頭咁長咁大

交俾我啦ching
辛苦少少我要咗佢

今年3月：

真係快高長大喎

好夾硬黎 佢抖唔抖到氣？

星球大戰

其實女人個波真係搞擠山嚟...所以鬼佬先諗到腰封呢樣嘢...

可唔可以唔好搞我女神

顏你老母值

塞左幾多野谷到上頸

馬

無波未無波谷乜鬼

老雞

是愈屌愈有味道

睇見佢谷得咁辛苦就戥佢辛苦

佢夾到咁樣真係抖到氣？

我都係
大家都做足哂期望管理